呢個南美妹好正，但越望越覺得佢下巴怪

係南美妹都係咁既樣定點？

我屌

咁個女仔又靚好多

幾正